唔好吹「願榮光歸香港」係國歌住

無錯「係住」

因為我地而家爭取緊既係五大訴求

但呢首絕對係一首係香港既民主自由之歌！
係一首軍歌！
係一首只有香港人同幫香港爭取民主自由既地方敢播既歌！
係一首屬於香港人時代革命之歌！

我唔反對日後有機會佢會成為獨立之歌

但以呢首歌向國際宣傳香港對民主自由既追求絕對比宣傳為香港國歌既影響力更大

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

國歌就國歌
洗乜怕講

唔好FF 啦。
你話佢係國歌就國歌咩。
重輸緊1:4架。

現階段係民主自由之歌

我見好多人吹係

以五大訴求黎講

佢係民主自由之歌

願祢的名受顯揚，願祢的國來臨，願祢的旨意奉行在人間，如同在天上

國歌唔係勝利既時候作的，係一首喺艱難時間既精神食糧，向心性令佢贏咗之後成為大家用黎紀念既國歌

利申：尋日一路行一路聽有眼濕濕

有歌先吸引到和理非，由佢地啦，記得5大訴求，光復香港就ok

只要係香港人聽到都會心up既歌

以民主自由之歌為題係連公務員都可以唱

從《我願榮光歸香港》見到呢場運動新既希望

同意
有D 野都要正名
如果想上到大台就要先叫自由之歌
正如呢幾個月都係講緊真普選一國兩制, 而唔係港獨

國歌唔係連登話係就係
出邊仲有大班人未聽過
就算係連登都有反對聲音 包括我
唔好再成日吹國歌國歌
國歌唔係可以咁決定架
你用黎做抗爭歌冇問題
但咁樣就變左國歌真係好on9

一講國歌 就有班人出黎講唔好 叫人唔好講港獨 知咩事啦

真。人民嘅進步係要一步一步嚟，等中國將追求真普選打成港獨，啲人自然會接受港獨

支那首國歌係主題曲 有乜撚咁on9

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

去YouTube 睇下留言都大把人認同係國歌啦 碌柒

國歌,大家心照就得
請耐心等待

你咁撚中意拎支那黎比
咁不如話公安都係咁黑警有咩問題
咩都同支那比囉
人地美國國歌推撚左成個世紀比人認受哂先變國歌架
你依架推首得連登/後生仔聽既歌出黎話係國歌就國歌啊

傻閪 553k view咁撚多啊